今日有條友加我食唔食佢jj (多圖）

我仲有兩條片 但唔識upload 可唔可以教下我 ？
利申：用朋友ac 勿相認

弱智樣 可能真係低能仔

好撚on9

講講吓毒撚發癲

毒撚真係好得人驚

最尾一拃訊息嗰度睇唔明

條毒撚做乜鳩?

mtr 物管?
btw 佢講野1999 好難睇

低級借刀

mtr牌

條友有白卡都唔出奇

佢真條拍左條片講我叫Wilson poon 但唔識upload

樓主del咗好多對話咁喎

毒撚真係好癲， 講野會一打抽炸過黎

無del

我識個女主角真係雞黎

比多廿皮唔能炸炸聲d friend

痴線佬

樓主扮ptgf吊狗公？

傻仔真係有樣睇

我都好想識樓主